[舊文宣] 和理非->死線->勇武->和理非

我想講，三毛唔駛搞分化
由69果日起已經係
和理非->死線->勇武->和理非咁行

下一步係比時間正苦反應
無人expect行完正苦會即刻回應
琴日既純和平係令下一次升級更加正當
話比人知香港人仲好理性，能放能放
唔係一味衝衝衝

光復香港！

推